我真係恭喜你呀 李嘉欣全家睡機場餓凍3天

日本北海道連日暴雪，造成新千歳機場284班航班取消，約6000名旅客在機場留宿，人數創歷史新高，機場至今仍舊混亂。JR北海道及渡輪服務相繼停駛或取消，交通網絡全日混亂。香港女星李嘉欣也是受害者，她和富商老公許晉亨舉家到北海道玩雪，因此受困機場，今凌晨12點她接受《港蘋》電訪表示和不少旅客一樣，從22日等飛機等到今天仍然回不了家！

李嘉欣無奈地說：「沒有人想碰到50年一遇的大風雪。」並對航空公司的安排表達不滿，「我們一行7人從22號開始到今天，他們每天都說有得上機，叫大家去check in，每個都入關了，但最後又說不能飛，又得退回去。」

李嘉欣還生氣表示「昨天等了10幾個鐘頭。沒水沒食物，完全沒人理我們，沒有工作人員來幫我們安排，真的好混亂」。

我真係恭喜你呀！

西女人

唔滯留你去機場把撚呀

咁撚有錢私人飛機都無

大劉就有，許生應該無

金田一

你呢個西機場

係機場安排私家炮房俾你接生意好冇？
又要趕時間又唔捱得。有錢人唔係stay係酒店再住多幾日補買機票都豪唔起呀？

好似人地其他航空公司咁痴心情長劍咁，可以樣樣野都為晒香港旅客去做，咁樣做對於國泰黎講，係侮辱你嘅智慧係戇居呀嘛！

屌

個post好撚嘈

咁咪有錢都住唔到酒店 ? 黑卡無撚用架 ?

地勤: 我打工仔嚟咋

西...西機場，廢時嘈

你都痴線，大美人咁慘，恭乜喜？

咩冇水冇食物，你唔撚識去買架？

有錢人乜都要送到入口先識食

哇，，大美人要逼係機場同平民等廁所屙屎屙尿，正呀

廢事嘈

好有貴氣，好想屌

同d蝗蟲大媽冇分別

其實唔明點解咁都可以叫大美人
叫佢大美人個d係咪盲撚左

如果有私人飛機係唔係即刻安排飛到香港

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

可唔可以講多d
小弟個時仲細 上網又search唔到

你係咪唔識用Google ？

search 西女人都有喇

google都唔識，簡直係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

你個各

叫大劉call架私人飛機黎救佢啦

私人飛機都要睇天氣架

thx bro
我唔知邊條link係呀嘛

大風雪呀 有架私人空中巴士都無用啦

你條臭西仲未凍死？

咁有錢唔去最近間酒店要滯留機場
之前睇新聞問旅客話酒店好貴寧願訓機場

唔知點解，我睇到全家裸睡機場餓凍3天

臭既

有聲